[NBA][playoff 一輪遊] [給德老最後的溫柔] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (38）

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

記住！！我地今季係魚腩！

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

真少煮

credit: hupu輝哥斯斯斯

聖城咖哩

屎忽鬼

垃圾刺成員
Lma Lma || DDR Ddr DDr DDR 還債仔 || Forbes 冰科 聖城咖哩
White 白仔 小白 白帝 少煮 || Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ
Pop 廢老pop 波波 || Walker 芹菜 || Bertans 毒瘤
Mills 毛巾 || Belinelli 意粉 || Poeltl 大白腸
Gay 基 || Cunningham 工兵王 || Metu 美圖

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :
1.魚腩最忌有自信
2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
4.平安鐘是必須
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入
7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

刺撚兩大訴求
1. M記嘉大(已潛水)

2. 會然Spurs_Leonard改名

-----------------------------------------

-----------------------------------------

開PO專用

LM

賣毛巾黨揮手區🙋🏾‍♂️

G持

今場除左lma 都柒柒地
唔係牛牛讓賽 我地豬左了

賣科黨主席

繼續迷冰

今日啲命中

負皮左 好好反省下

真係想俾德老反cap

垃圾刺倒剩9分
毛巾食屎啦

換咖喱ok？

屌呀，以為今場輕鬆，又倒

想攬住佢過世？

佢係可以單換lbj既人材

給德老最後的溫柔

屌 隔離okc要贏了
垃圾刺真係咁想打湧咩

倒撚哂

白帝

廢老pop 計好哂輸比勇無壞

白帝白帝轉身 白帝白帝攞分

如果拓7贏左邊隊第4

白帝：你地係唔係玩9我呀

火箭

聽旁術先知出毛巾之後0-13
最後又要白帝一個救全家

好反唔反，反個只值3m既all star

白仔就要出力

白帝！！！！
7-0 run

阻住個位

一個救全家

Ddr lma white:你地班撚屌

lead 20
倒剩5分
人哋仲要放水

白帝中距離

4 point play 照賣

賣科?

照賣

賣科黨又輸

我對賣科有份堅持

睇嚟只有賣毛巾係有一致共識

d 人唔抵得人又好波又平

白帝又block

繼續bin

禾刺係咪要贏了

從來都唔係嫌棄佢進攻, 係嫌佢倒水

輕鬆跑數

We want dirk

D MO

打箭：俾登登屈
打湧：俾真咖哩屈
（其實毛巾都一樣）

undrafred 又要攻又要守，當佢撞完定 all star

唔知dirk 打完會唔會又搵pop 換波衫

跑夠數先有得po 出

所以咪想佢讓個位出黎

岩岩芹菜背脊防守

讓完你打咩

邊個頂先

呢幾場好似有進步到 冇咁怯

暫時佢防守只係一棵行路草

迷白黨主席

15個位都要讓個位出來，刺係咪可以簽 all star ?

Dirkpop做乜鳩

半場lead住廿分都可以倒水

世上有冇嘢可以阻止到垃圾廁倒水？

永續西7

唔係咁低質又講呢D呀嘛
又要講馬要跑得快過隻馬
刺guard位人滿係事實, 只係今年多傷患先比到咁多時間佢出
佢防守有幾差相信大家都知, 手風順, 對住弱隊咪得囉, 一打強隊真係比人弱點進打

Thank you Dirk
PO我地會努力埋你個份

不存在

求其換啲啱用球員得啦
例如咖喱同吾皇

雷6刺7

等雞塊

叫EUBANK唔好守佢

而家係咪肯定對塊

依家係你喎 叫人讓個位 好啦 搵邊個你又唔講 講到佢依家迫pop出佢咁

3M是撚旦啦

問題今年真係冇人用，下年緊係可以揸ass 或者芹菜佢試下頂啦
今年練到white 已經還神，唔係真係分分鐘去咗抽波仔啦

大佬唔一定係allstar先好得過佢既
我刺側翼防線而家咁虛弱緊係執個防守型SF

蜀中無大將，冰科作先鋒

塊玩野就會推箭上西2

最多下季齊腳 毛巾返去揮毛巾

賣毛巾黨魁

要我舉例呀, 我寧願個位係岩岩比快艇waive既 Luc Mbah a Moute

波波真係好撚正
好尊重老對手

智障

lbj個仔都唔知得唔得呀

諗起嗰陣打大腸秒速foul shaq

但係佢可以揮毛巾揮到掛波衫wor遲啲

領袖

笑撚死

波波: 更衣室氣氛重要D

金塊生生性性 想對你

收平約做更衣室領袖都唔係唔得嘅

黃蜂輸即係tp冇po打
walker睇嚟會走

走啦

做咩晨早流流講鬼故

贏都冇啦，活塞都贏咗

黃蜂自己拿來，成季on99

終於有PO打 湖人呢

咁不如求其出張約畀佢做遞水遞毛巾嗰啲啦。。反工都係更衣室領袖

唔 L好再落場倒水

LBJ俾咩直撚

有冇人有留意開蜂？佢哋搞咩搞到po都冇，我仲諗住今年walker爆發可以入到po

召喚巧串嘴的潮迷們

第16人

三年計劃

之前打騎燈到佢入clutch 3救全家

得罪講句，pop 的James 唔夠料

以前spurs assistant coach

做埋家訪咁有誠意
最後自己走佬

我有印象
所以唔知messina可唔可以接到pop班

load左陣先知你講邊個
今季無睇黃蜂唔知咩環境, 印象都係場場kemba單騎

Messina出人硬頸過pop

暑假又有戲睇 好彩今年唔關我地事

唔會走啦, 又拍戲又個仔讀書又大城市
只要下三年都入到playoff就夠
安享晚年

睇下揀咩人重好
唔好又g呀唔該

真
大家支技messina定hammon上位

如果按天賦簡除時又係G

我對女人教波有保持

至少兩隻3,4號位
最好一隻3,4號搖擺 一隻4,5號搖擺

我講咩直走

其實Messina 我覺得可以但不長久

Pop: first round pick pg

去到20pick都冇乜好嘢啦

塞軍幾時炒少帥

佢年紀好似都唔細
hammon上位佢真係喊三聲

毛巾真係掛到？

毛巾+pick唔知可以換到乜

佢哋會留Zion畀刺pick 可憐廁被出賣 被迫害咁可憐

今年好似麻麻
1g3f陣打到不倫不類咁

毛巾+冰科+意粉換一隻綠仔都滿足

題外，原來melo lbj cp3都去咗睇wade

前面兩個冇po
Cp3大局已定

諗多左

望下d人腳
得Walker 一個打到
Batum簽咁撚貴冇乜邊場好波

係拓7個時咪好波

八村好似會落到20左右
唔知刺有冇機

Messina成個慈父咁樣
好好j

塊full team
點都想爭第2啦

batum 真係法國態度

聖城牛丸呀 你識條鐵咩

返大陸

唔信前面啲隊會唔搏佢，正如little raw到咁同reddish march madness打到pat屎咁都keep住頭10一樣

台灣條友講到佢好撚raw又冇乜潛力，揀咗都似係雞肋啵

佢教CBA肯定屈機

等試訓mock draft啦
今年又揀G真係嘔血
揀返個3/4號返黎啦
LMA都要搵人頂佢
季季爆seed真係唔掂

我驚佢嘔血多

岩岩做左少少科既數據research
發覺佢今年既得分同上場時間係比我想像中多, 平均上場28分鐘, 有11.8得分
我用Luc Mbah a Moute黎頂佢實在係錯誤
我無意踐踏/ 輕視科今季對刺既付出, 亦唔係有心搵交嗌
只係見到刺既防守問題嚴重, 想球隊向嗰個方面改善, 因為我睇刺波係睇防守多少少
呢度都想貼少少數據, 證明返科防守係有問題
Defensive Rating (per 100 possessions) : 115
Ofeensive Rating (per 100 possessions) : 113
呢個數據大家有睇開波都應該識架啦, 的確係存在住入不敷出既問題
不過呢個問題的確比我想像中細, 係我印象流左, 呢度講聲對唔住
平時我講野係比較鍾意講笑, 誇大少少, 如果咁樣冒犯到其他巴打既, 都請你地出聲同我講, 我會收歛少少 (程度會好似mills d三分一樣咁唔穩定)

希望一夜傾情同月上雲收 (同埋一眾保科既巴打) 睇到呢個回覆, 重申一次我並唔係搵交嗌, 只係講我想講既野

不過我對科將來續約既態度依然無變, 我認為佢並唔係刺應該長揸黎重用既人, 作為後備用一段時間係無問題, 但如果會變到好似毛巾呢類合約就不了

對塊黎講, 贏係打馬刺, 輸係打雷霆
傻既都識揀啦

講真大家想打火箭定金塊

100%金塊

今年點跌都冇可能跌到20

200%雞塊

唔覺得佢去到毛巾個位
場上作用可能得，出黎射幾球3
但場下真係差得遠，任你地點屌毛巾，佢都係後GPD時代嘅老將，承繼更衣室文化
如果LMA係場上嘅大佬，帶住刺走
佢就係場下嘅大佬，維繫成個刺團隊
Manu TP走左之後，冇其他人做到
班yc入面，我只係睇好White 同Walker夠成熟，Murray仲係一個屎忽仔

同意, 火箭雖然有playoff甩碌既問題, 但係cp3 capela既 pick&roll 對馬刺黎講係無解, 仲要頭痕harden gordon
你不如一槍打死我.jpg

金輸咗自己都要打雷喎
今場一定全力打

希望拓荒者可以贏KINGS

拓荒者然波火箭落第四？

拓點都想輸啦
第一輪點會想對OKC

係，但宜家拓似要四打雀

拓唔想打雷

Murray的確做IG 更新做得密少少, 但係佢上季其實都有D表現, 以佢既天賦我覺得係可以信賴, 不過講野成棵牆頭草咁我唔太鍾意

冇人想首輪對雷霆

岩岩先睇到拓荒者輪休

有邊個想, PG熱身完畢, ADAMS係進攻籃板機器, 仲有WB呢隻癲狗

我唯一擔心係佢個經理人

引Westbrook 上腦

LBJ
一個唔覺意就比人徵召左去LA玩泥沙

我寧願收佢皮算

見到德佬喊真係有少少眼濕濕

拓柒會唔會有啲過份

金塊可唔可以落力少少

無左nurkic老實佢地打邊隊都係死, 1-8得馬刺叫實力近少少

歲月不饒人
由一個靚仔20歲漂洋過海到老美
一留就留左21年
頭幾年都係咁比人質疑、打法偏離傳統4號
有個老死Nash 拍住上但無耐又走左
06年殺入final 輸左
07年MVP
但要等多4年，係underdog下封頂
屌，原來已經8年前
之前鐵心留牛仔，減人工為左簽人、幫手帶人
好多經歷，今年終於榮休

主場

拎完三雙佢就會冷靜架啦

屌佢正選對guard聽都未聽過

贏左要對癗

老閪都唔好俾佢助攻

佢哋係咪開始緊張

產前抑鬱？

Ddr黎m都抑鬱

全場淨係用6條友

不用怕 今年PO不會對吾皇

打完半場, 三條友 24:00

塊: 屌隊隊收官戰輕鬆打，我地仲要搏命

再睇下隔離dwade條撚樣
想終老熱火但係比人逼走 14年又比吾皇過左棟
Btw dwade今年退役係咪因爲肺癆 我見佢11年咳得好勁

塊輸係咪要打箭

退休仲鞭, 你有無人性
一定係LBJ教壞佢

係, 箭贏塊tie breaker 3-1

咁就pk啦

塊

Btw 塊想打okc都合理

刺page 分享
22年playoff
今季跌跌撞撞，換左半隊人，又傷左Murray，防守跌到底，但練到White 出黎，都係狂野西部入到playoff真係唔易
屌你老母ESPN預測刺係33勝，期待Gay又走去bin9佢
季後賽唔理打成點，都入返件LMA，2季都靠佢搏命帶住隊殺入去，今季打出21pts 9.5reb 51%命中。今年仲有DDR幫下手都好d

今年咁撚9都好戰績過上年

冇小白 西14啦

因為上年仲鳩
進攻淨係打lma一個

上年感覺冇今年咁9
今年真係9出血

上年得LMA同老妖刀搏命，仲要比Kawhi件事困擾成隊
今年靜落黎，好歹有DDR入，仲要練就左White
起碼進攻上有DDr 分擔下，組織又有White

同意, 上年有manu軍心定好多, manu好多時clutch time都有貨交, 今年就要睇DDR, 同場既白仔好多時都無得打

係想打就唔會出正選打呢場啦
但係佢地有少少hea打就真既
唔該出力少少, 我唔想打箭

除時輸
狼好q hot

*隨時

準備好比箭教訓

金塊想打OKC係咩玩法

jokic畀人係咁打都冇call 仲要佢咁藝術家性格 終於明點解佢周不時食t

常規4-0 okc

Molamola

垃圾金

二輪對火災冇主場

文件好擇界下

brown 擇啲

睇開個台仔channel成日都話要換走佢76先可以更上一層

輸到11分 睇嚟要畀1分王強姦了

換左Ben 閪會好啲

CP3+基石+餅皇=4-0

講真，打箭會驚CP3多啲

都好嘅 White 可以跟CP學野

我都麻麻地閪 現今球壇冇射波=毒瘤

驚cp3陰鳩佢咋

晏啲我決定要鯨吞Nuggets 洩憤

基石又姦冰科

9件麥樂雞餐加大
有錢人嘅象徵

睇佢同embiid夾就好笑, embiid low post揹位要波, 佢就帶粒波入去塞死哂個底
就算唔帶入去企出面, mark佢嗰隻盲會去double team embiid, embiid幾勁都發揮唔到

好貴

換beal一早東一

35蚊走唔走到

如果Kemba換病閪 數字人

拓贏塊輸既話會點排
箭塊拓？

係
因為箭tie brk

睇哂都係要打箭

後尾拉埋Butler爭波打
76人要執就應該圍住Embii，留Harris
Ben閪再唔射就真係trade走搵個拉到空間ge PG好過

BTW隔離拓荒咩事

依家係咪點都打唔到拓？

冇錯

打唔到

拓反杯

空晒都唔上

諗定點打箭啦

突然有機

即睇波 燈到要狼輸

好撚刺激
拓無啦啦上力
塊唔想第4又要出力

Murrayyyyyyyyy

兩邊都反杯

millsap腳軟，murray補刀

拓又要腳軟輸

塊贏了

終於打塊

燈到贏

好彩唔洗食麥樂雞 慳返啲錢

對雞塊

雖然唔係最好結果 但係都算唔差

益撚咗癗

冇得咁講既

我唔覺得廁會贏到呢隊金塊
但點都好過打箭

我估先

廁2:4塊

算最好啦，要打拓始終好敏水嘅

只能夠恰佢地冇經驗
其實今年西岸唔計湧，其餘7隊都算平均，各有弱點，無話100%食硬

我跟 4:2 刺出局

4:1

4:2，刺贏

唔理啦，有po已經還得神落

我買俾人炒4:0

又未至於既, 應該偷到一場雞既
應該

4:1 刺賣大包送一場俾塊

4:1 啦
贏一場主場

速龍既前科真係唔期望DDR 可以係playsoff做到啲咩
唔求唔好q4派膠就得

應該4:3 刺輸

順境DDR 逆境LMA 絕境看冰科

訓左冇睇 湖人對邊隊

對PSG

Oh Sorry 唔好再提

訓左幾耐?

買個飯返黎發現拓荒者贏左 好波 箭湧二輪見

上年聖誕POP的一聲

睇返常規賽三場對塊, 全部close game. 我覺得廁有力一戰.

早D對都好既 搏咖哩傷冇態

太開心啦 我今日一睇個STANDINGS就係想咁

相信廁嘅主場... 偷到一場

唔係上個禮拜先輸左場三十分咩?
邊撚度close, 睇過
認真講, 守唔住murray同 jokic既 擋拆就等4-0出局啦

4-1馬刺出局

第4場冇態唔計

認真講, murray jokic harris millsap barton 全部都係穩定得分手.... 馬刺D防守放題就真係唔使打

打塊已經係最好結果了

波波

講真第一次客場都有羸既希望 屌你最後3次2罰中1

好彩你燈唔到

pop一開波eject咗唔計啦

又講鬼故？

DDR clutch time

開波比意粉

很榮幸能見證Dirk這些年在NBA的表現，看到他這麼有天賦的球員能在聯盟馳騁多年是一種樂趣。

顯然我們在球場上看到Dirk每一個招牌動作的背後都是他刻苦訓練、付出汗水的成果，但是最令我敬佩的一直都是Dirk的拚戰精神，每個夜晚、每場比賽，總是展現最高水準的演出、無懼任何挑戰與任何一位對手競爭，這個精神貫徹了他職業生涯的每個時期，從未改變，令我印象深刻。

Dirk贏球贏得很有風度，輸球也能保持風度。他痛恨輸球，但是他知道保持氣度比情緒發洩更重要，並為他的隊友作出表率。

Dirk職業生涯任何時期都是一位偉大的領袖，他的職業生涯獨一無二，他的出現讓更多優秀的國際球員獲得進入NBA的機會…

這些都是「Dirk Nowitzki傳奇」的一部分。

(Gregg Popovich)

Source：

Respect

認真
joker murray pick&roll patty mills
搵邊個去頂？

嘩你唔好再講, 有哂畫面點turnover

上個禮拜嗰場白仔都比murray射到成面都係

Pop最後一次暫停的時候告訴我們等一下球到Dirk手上不准包夾，退一步讓他投…我對這個安排有點困惑，好險最後Dirk投進了。

-- Drew Eubanks談最後一球面對Dirk Nowitzki的防守

好過對基石+波叔

佢應該算NBA 最識得玩嘢嘅coach ，跟住到河佬

拉空間，毛巾

再被反

已點名

終於得閒，原來大局已定打雞塊，都好

毛巾 咖喱 意粉

邊個啲數據最靚？

睇睇#149

原來今季得毛巾冰科全勤打足82場

關鍵時候意粉一定唔可以上場開波/接波
企埋一角都仲可以掛

c&s or TO

毛巾快推

安心上路

鳩噏
比較下兩隊一啲基本數據
雞塊
3分: 出手2500次，35%命中率，35%出手選擇
2分: 出手4500次，52%命中率，65%出手選擇，當中有27%係0-3呎paint area，20%係3-10呎mid range
FT: 1700個FT, 75%命中率
ORTG: 113.1(5th)，DRTG: 109 (10th)
Pace: 97.8(27th)
屬於典型嘅陣地戰球隊，依靠Joker 底位威脅、高位策應拉空配2翼切入

腩刺
3分: 出手2000次，39%命中率，佔29%出手選擇
2分: 出手4600次，52%命中率，佔71%出手選擇，當中有21%係0-3呎paint area，17%係3-10呎mid range
FT: 1700個FT, 81%命中率
ORTG: 112.9(7th)，DRTG: 111.3 (20th)
Pace: 98.3(22nd)
同雞塊打法相似，同樣以陣地戰為主，依賴LMA係低位威脅、單打，或者同後衛打拆擋打中距，及靠DDr切入分波比外圍射手

2隊相類近下，或者馬刺側翼防守相對較弱，但有住大量季後賽經驗，只要外圍射手可以保持一定輸出減輕LMA DDR壓力，我都係估刺有機會4-2淘汰金塊，

如果 DDR walker Murray 三個識射3分實可以取代冰科，同埋你要防守 Sf ，今年都有3D Cunningham ，但波波寧願推 DDR 上3號位都唔出佢，就知冰科幾有用， undrafted 打到咁真係好勵志

仲有一點
刺係全聯盟3分最少，但最準果隊；相反金塊係防守3分最好果隊，對手平均得33.5%(刺39%)

兩軍交戰，幹話先行

🤔 即將在季後賽首輪迎戰馬刺，請問你的看法？
😏 Pop教練手上有五枚冠軍戒指，而我只有一枚…結婚戒指

(Michael Malone)

Source：

9up 大賽

第一場 雞塊vs魚腩 4/14 星期日 1030

只要外圍射手保持一定輸出

燈

的確真係勵志, 只係長遠黎講佢既天賦唔夠, 想留低伙馬刺一定要有更加穩定既三分, 開發埋剷籃/ drive and kick就最好, 可以保持進取

連續兩場作客

我copy n paste ja ching

呢度係補充一下毛巴既數據
金塊呢種陣地型球隊一定會有強悍既籃板能力

就咁睇馬刺好似贏少少防守籃板, 排名13>18 , 但係睇埋進攻籃板就見真章

進攻籃板場均多我地3個, 聯盟排第2
想贏就一定要保護好籃板先

TD 已經不在了⋯⋯

接波

傳波

贈慶

明明睇意粉係柒碌人打果陣好撚勁 返到黎刺又變垃圾

Lma大戰雞塊肥仔
互相用屎忽撞對方條鳩撞到入籃底

今年啲飄移3分都勁
係唔好叫佢make play

當年佢個diaw d配合都好性感

作為diaw死忠我必須要講句，DIAW同邊個夾都好撚fit
不過最好默契既應該係mills同splitter
tp都唔差

屌想要

唔知pop養好咗蝙蝠打PO未

DDR Fans go

信得過？

真係好好笑

Pop: dllm 守咩撚野呀

dirk入咗佢好似仲拍手

POP: 躝開啦撚屌你唔躝就幫你book聽日機票返立陶苑

咦原來係Eubanks唔係D MO
柒左

買撚錯機票

送佢去European Currency Board

450$ swingman? 淘寶貨feel

屌你咩38個post，我第2個都未推完

魚腩刺比賽多平安鐘所以多post

manu退休議式前一晚我地洗版洗左一個post，你可以當係37

真嘅話想要city edition

報到

白色嗰件？呢件好正

冇左了

贏輸大家都係恥笑潮人嘅兄弟
No bad feeling

食蕉咁快過嚟玩

屌奶星 dirk 最後一球型到

讓兩場比垃圾刺等我地無咁柒ok?

傳說中嘅塊迷

全勤獎🏆

例行賽結束，Patty Mills與Bryn Forbes成為馬刺自2006-07球季Bruce Bowen - Michael Finley以來，第一組整季全勤的拍檔。

Mills與Forbes之外，34歲的LaMarcus Aldridge本季也出賽81場比賽，上一次單季出賽場次來到81場已經要追溯到2010-11球季，那年Aldridge才25歲。

談到個人出賽場次Aldridge表示：「這不是預先計畫也不是設定的目標，但是就身體狀況來說，經過去年夏天的調整，這是很棒的一年。」

Source：

我岩岩入過塊個post, 明明唔係得佢一個講野
但係唔知點解得佢一個活潑咁, 其他人好似唔係好有反應
只要唔係好似某D湖迷咁入黎搞事就得啦

佢今季睇落生猛過上季, 雖然上季好carry但都好辛苦, 今季總算好D

報到伯母呢

上季季尾整親隻腳嚇撚死

毒撚隊邊惡得起

你望真D邊個開始講既

卡比唔好潛水呀
出黎收嘢

最後的溫柔

我會過去幫手踩番旺個場架啦完左個series
反正今年個line up真心唔夠抽

台灣都有迷科

倒水從不缺席

傾屎炒教練
傳聞考慮緊messina

痴撚線

messina 走既話都仲有becky
不過傾屎呢d 垃圾管理層
Dave Joerger 今季教到fox 同囂曉飛咁 仲差d 入po 都要炒
唔去好過去

搵禾頓啦傾屎

Fanatics Brand 嘅好齊
有Forbes Jakob Mills Walker
砌一隊Bench 夠哂

Messina而家走好似好蝕

59歲，Pop退都可以玩幾年
Becky真係有料到可以駕馭到成個Spurs

去傾屎一年比人炒

又拆教練團骨
搵Lue800啦

pop 仲型 讓開！讓開！

真係垃圾管理層嚟

應該係屌Joerger 傷咗袋利嗰期輸到仆街掛，唔係今年真係冇乜特別差

Kings個老闆好撚on9，係正宗唔識波又要管嗰type黎
我記得早幾年前有單好撚好笑，kings老闆唔知係咪玩2k玩上腦，覺得應該長期留一個球員係前場，等防守拎到籃板就一下掉上前輕鬆快攻
當時個教練當然唔撚同意，結果就比人炒左

呢隻版好柒 nike個剔都無 質料又差

我覺得質料ok wo
冇Nike 剔好正常
但佢勝左平Nike 一半，球員齊好多
Forbes Belinelli 呢類角式球員想買Nike 除非係刺主場，唔係online 得customs order 貴好多

2018-19 NBA Predictions
Updated after every game and depth chart revision.

Spurs chance to semi conference final 11%

乜咁樂觀呀

得1成機會正宗9死1生

佢做特價果陣usd39 49都有 不過不了 情願比貴啲買swingman customs 波衫貴極都係一千幾百姐

比多左啦屌
邊度有機會西決, 連金塊都過唔到

要俾面波波嘛，同埋過唔到雞塊好正常，作客垃圾隊打主場聯盟no.1隊邊有可能偷雞

湧點止59%拎champ呀

真, 四場偷到一場雞都偷笑

真, 稱得上係威脅既睇落得公鹿同速龍, 雷霆都麻麻地
BTW 公鹿機會低過速龍

雀屎原本應該6 7成
依家得36

公鹿中間頓 字母上季打po都好上力 不過同湧都係無得比
速龍就睇25同小加po打到咩水平喇 伊巴卡蘿莉兩條撚屌po又變泡泡龍

Lowry 上年carry喎
DDR低迷時，係靠佢搶分

Lowry 我本身都一般，覺得佢好多時d shot selection都好差
不過今年佢少左球權，反而隊波無咁易自爆

playoffs 嘅ddr
今年到我哋睇佢派膠

spurs_leonard又借啲意浦頭

佢場場鳩比上身都唔得啦
刺今年個line up

而家先知白仔2k rating成79

銅章都冇個

今時今日仲玩2K

垃圾驚

ps4冇game好玩

9分鐘白帝Highlights

肯整白帝highlight就肯定係高汁channel

隻狼

今晚唔洗訓了

p5

白金咗成年喇

等加強版

睇東京encount搵舊game玩
我超任隻超魔界村卡到而家都未過第一關

玩完莎木再玩番旺達的巨像，打到第十二隻

得11%都要燈

playoff DDR + clutch time DDR

東京相遇宜家比人刪撚哂以前d 字幕版
新個d 又無人做

我幫幫你
只係改哂名, 後面細谷, 綠川, 內田出面都有字幕, 不過係單集upload

custom都係110好抵屌

歐銀架車好橙

真係好撚痴線
一個二年級生carry全隊

咁咪嘈叫咩

竟然最後又係第7

執硬幣同戰順位的結果出爐了

雷霆跟塞爾提克戰績相同，結果雷霆勝

所以雷霆的順位會是21，賽爾提克是22

溜馬馬刺快艇(給塞爾提克)的結果

溜馬 #18 馬刺#19 塞爾提克拿到#20

黃蜂熱火國王(給塞爾提克)

黃蜂#12 熱火#13 塞爾提克#14

由於這是樂透籤所以我說明一下，這個結果影響的不是前4，而是機率該順位的機率變動

也就是說這個結果出爐後，黃蜂的籤將會有86.1%的機率是12，遠高於其他，而相反的位於13跟14的球隊，則會變成除非抽進前4，不然他們最好的順位就是現在所處的位子，意思是如果熱火跟塞爾提克沒有神抽，他們最好的結果就是13跟14

這等於這次執硬幣的最大贏家跟輸家順位會直接差距2個，以樂透來說很接近了

而鵜鶘灰熊小牛的也是如此，結果是鵜鶘#7灰熊#8小牛#9

鵜鶘如果沒有神抽，最好的結果就是7，灰熊則是8，小牛則是9，而這些球隊各有26.3%的機率可以抽進前4

對灰熊跟小牛來說這影響非常重大，灰熊很高的機率會讓這個籤回到自己手上，小牛部分就是老鷹如果要拿到這個籤，最好的結果，也只有#9，不能再高了

恩，以我這屆看選秀來說啦，我真的覺得7跟9很有差~只能說老鷹這2季3次相關的硬幣結果全部都輸了，真是強大的倒楣運氣

騎士跟太陽部分則是騎士獲勝，這部分影響的是保底的結果，太陽最差可能會抽到7，騎士則是6

另外塞爾提克雖然全部都抽到最差的結果，但對他們來說灰熊籤不要兌現可能是一件好事情，雖然明年是更小的一年，但這個樂透的交易價值籌碼以目前可能要解體的灰熊來說，價值還是有的。

espn最新個mock draft 八村跌到落18

我哋19
點都唔到我哋

段文好長唔quote了
經驗話我知，馬刺呢d十幾廿pick既多數都唔係名氣好高既球員
不過總係會打出好成績

但養起左走嘅走搶嘅搶

其實八村跌到落黎可以簡返去養一兩年慢慢養

睇下會唔會捨得用龍簽換張15,16嘅pick去揀八村
不過未到聯合測試 8-22嘅人選嘅浮動都仲係好大 可能到時八村又上返去呢

其實3換一都好

今季刺打金塊幾多場贏幾多場輸?

2勝2負

換到基石就話啫 唔係嘅話留返嚟畀自己搏多個打得起/拎嚟做籌碼搭住科/毒去換隻3d sf/pf好過

今年draft其實ma ma day

其實係 top tier同2/3tier嘅差太多，包括人數同質素
不過聽講下年好似仲差

補番個sf啦
同下季大膽啲直插新人用

幾時產生pop會直插新人用呢個幻覺
更唔好講pop退之後到用人更硬頸保守嘅messina上位

所以我傾向搵閪門老底返黎頂一兩季pick件sf慢慢養

基本同意 所以我先喺上面話如果3換一換到基石先值得換 唔係就留返嚟自己養搏是但一隻上位好過

Eubanks同芹菜俾廢老玩

三換一邊可能有基石
就算259都係養養下先至變基石 一開始都只係當保雲用

有岩合心水既就出手啦

整車佬同跑車

可能碧琪教呢

TD係勁過哂成隊D內線, 足夠實力同上將一齊出, 唔出佢等收息咩
跑車就係無其他人用, 而且有一定天賦, 所以夾硬出佢比佢仆街仆到成長
近年都有其他例子, 25 pick完都瘋狂用, 甚至郁埋船長jackson比佢坐正
Murray都同當初TP一樣, 成隊PG都廢到嘔, 佢又有天賦就比佢出去仆下街, 仲記得playoffs 火箭Beverley 追住佢黎咬
出唔出rookie到頭來都係睇夠唔夠實力, 只係波波會睇佢係咪球隊未來/ 夠唔夠班出黎打

屎忽仔當時淆撚到

老實, 都無今年芹菜係勇士主場咁淆
當時murray係比癲狗針住黎咬, 芹菜係無人理佢都手震腳震
希望芹菜下年可以超進化

個別例子啦
整車佬draft嗰時已經勁到屌打一部分C
跑車就聽講話係唯一一個run到戰術嘅pg
禿頭嗰陣仲係野馬亂9咁黎咪試下俾tp上位囉

不過癲狗呢啲個樣兇狠 但真係會想教啲細
一對啲新人就咬9佢 睇下咩叫NBA

鬼禿個時係未on board
Tp打馬刺其實早鬼禿1-2年

形容禿頭個part好貼切

芹菜嗰時腳震都仆街
好似捉件學界仔上黎打nba咁

第一場就畀癲狗咬真係咪話唔淆一嚟就po lv嘅防守

大飛打雀重教點守登登

屌我以為禿頭早draft應該用得早過tp添

個時腳傷定咩遲左on board

之前撚lonzo ball撚到好好笑

所以tp致詞個時先會講阿根廷人屌9佢唔傳波
因為個時tp9已經係馬刺正選控衛

咁白帝有冇俾癲狗咬過

好似冇
個時佢要搞都搞ddr

好似打多咗兩年法國聯賽定歐洲聯賽先on board仲要on board嗰年腳傷要到1月先正式打得 所以先有td問pop呢條友咩料子嘅事發生

唔係傷咗咩

整車佬當時全世界都要，已經係一個完成品咁滯除左果陣輸畀廢柴

天日打雞塊準備foul out 未

其實小白已經好勁第二季已經可以即用

佢真係有才華又勤力。
當初佢唔傷第一季應該多機會過今年芹菜啦，幾次想叫都傷

佢個腦唔係夠醒都run唔到
第一兩場通0王

講返轉頭，冇pop佢真係冇得出頭

攞埋歐聯先黎

有啲野係無就無。迷科都係咁講，除咗身形所限，冰科條路同白仔一樣，但係冰科浸咗一排，pop都係焗用，白仔就放膽上架

Forbes同mills一樣
Sg靈魂pg身
係馬刺先脆脆地屌住先

唔係無人用都唔會咁多時間上啦

未必嘅 講緊傷murray之後
得返3隻pg 毛巾 冰科 白帝
冇理由拉毛巾上黎俾對面正選撚㗎
用咗冰科一排發覺都係唔得先用白帝

好似冰科咁去其他隊，人地寧願用黑又硬啦，佢到咗上限，能力同薪金都係

揸ass 之前撚咗成年都未有佢咁好用

佢個故事都慘啦
試訓 冇人守各位置3分命中8-9成
有人守4-5成 然後冇人揀 因為size太劣

公道D咁睇冰科今季都叫把握到冇PG機會上位
佢今季值得3M既

不過去到最尾pop都放棄
叫ddr key番算 forbes一接到波就出手

冇天份就係冇 冇得格硬嚟ge

agger
淨係講3分穩定度已經係毒瘤之外最高

300萬場均11分邊到搵

ddr假SG真PG
冰科假PG真SG

最貴都係毛巾

Ddr今季傳波都傳上癮

毛巾

如果關鍵時間既decision可以比返白帝就好
佢頭三節客串下play maker我支持架, 始終白仔都唔係無限力
但係我真心覺得白仔clutch time decision making做得好D, 同埋識用LMA做擋拆既都係得白仔一個

佢啲傳波好正 碌齡咁碌出去（俾射手）
仲有招behind the back彈地俾lma

所以3m係極限啦

真

得白帝可以俾到波lma拆屋咋

今季真係好彩有基佬

pop:夠膽守dirk?一邊食爆谷一邊洗車啦

Td:洗車 我有間野好平呀 需要打呢個電話囉

td: 要唔要改車 改車保養包教人打波

White表現一直很穩定，你知道他下一步會做什麼，不像Manu⋯。隨著時間一週一週過去，他的打法越來越聰明，肯定會有很棒的未來。在這個時間點，我不知道他還能怎麼進步，這一整年真的太棒了。

(Gregg Popovich)

——

Derrick有很棒的體型，出色的球感。顯然Pop很信任他在場上的表現，而他也無懼挑戰。你永遠不會希望球場上出現傷病，但是烏雲的縫隙總會透出陽光。

Derrick，多麼勵志的故事，來自NCAA第二級、轉戰第一級、被馬刺選中⋯他真的把握住機會、迅速成長。他的防守心態、體型對我們後衛群產生的威脅、高度、韌性，在他身上你能找到很多好球員的特質。

(Michael Malone)

——

Derrick與生俱來的球感是教不來的，他閱讀擋拆的方式、閱讀防守輪轉的方式，你可以試著教球員這些戰術的固定公式，但是有些人就是能無師自通。

(LaMarcus Aldridge)

Source：

燈啦燈啦
連對面教練都一齊燈

我地燈返對面隻肥仔啦

但係對面全民皆兵

笑死
dgreen都抽吾皇水

我Green哥怕你有牙？

Fd 底黎

btw有無痴線佬今晚（聽朝）會睇哂咁多場
我想五點起身睇速龍，當然十半刺都要睇

一腳踢開佢啦

今個夏天吾皇最想就係招攬佢呢 d 3d 球員，一皇四射

WOJ: Lakers is targeting Danny Green and Klay Thompson.
What the Lakers actually get: James Jones

Oh sorry, 連Jones都已經去左太陽做GM

知道我要回家鄉打季後賽我的家人們都瘋了，我盡量保持低調，待在旅館裡。我告訴我的爸媽我不想要大張旗鼓，我只是嘗試專注每個時刻，隨時做好準備。

今年一整年發生的一切都很瘋狂。我要學習的地方還很多，學習做什麼事能發揮作用、什麼事是白費力氣，每次上場都是全新的學習機會。在這個時刻，我盡可能打得更聰明，用正確的方式打球。

我想這個系列賽我會和Murray有很多對位機會，他很強悍，他和Nikola Jokic的合作非常棒，在球場上總是找尋彼此，他有百萬種得分方式，對我來說是嚴峻的挑戰。

這是我第一次打季後賽，但是我相信我的隊友，他們經歷過這一切，不會焦慮或驚慌失措。只要需要幫助，我會盡可能倚靠我的隊友們。

(Derrick White)

Source：

白仔：大把野我要做

白帝：班仆街又等我carry

屎綠有腦過jr咁多

d 陳年gif 邊度搵

google
最緊要係記得佢做過呢個動作，之後打d 簡單字眼都會有
我嗰張係 danny green kick gif

點解好似好多人tip緊馬刺會贏呢個series
facebook馬刺主場個page四個球評 三個話馬刺贏
係我太悲觀定係佢地太有信心？ 我相信佢地識睇波過我

其實一定金塊佔優 我地個陣太殘

準備聽日比人屠殺

塊長期傷咁幾件都keep住西一二肯定勁過刺好多
完全唔知點解咁樂觀
主場龍客場蟲咪最多3-4刺輸

人地冇playoff經驗

我地個防守軸由頭到尾都係靠white頂住
攻又係white決定上限 都好難搞

我地唔會多得好多
White打主控0經驗嘅 都係危

真心唔樂觀。除非Jamal Murray 都發台瘟

白仔呢排都撞撞緊牆

又要靠擇6

大佬人地主場，話擇就擇到6咩
陣間成場入6球就真係擇6啦屌

巴打真相了

符碌無窮

簡單數據channel, 講哂西岸全部matchup

幾位刺迷預測
仙道彬: 馬刺4:3金塊
軒: 馬刺3:4金塊
艾迪:馬刺4:2金塊
丘雨勤: 馬刺4:2金塊

咁撚燈

咪就係我上面話嗰堆球評

我哋呢度個個估4-2/4-1刺輸

fact: 馬刺被掃

聽日打完第一場就知咩環境

客場大炒是常識吧

主場個兩場贏到已經心足

到底邊個雞塊迷係度燈明明唔燈雞塊都炒腩刺

傳媒一縮，馬刺就谷
傳媒一谷，馬刺就縮

毛巴: 刺4:2塊

我話4:0雞塊出線

樂觀啲睇，有場主場靠冰科絕殺執一場

金塊與馬刺是西區首輪最有趣的組合，因為彼此在對方眼中都是「軟柿子」。

● 金塊傳導體系最怕機動防守，馬刺沒有
● 馬刺單打戰術最怕防守強點，金塊沒有
● 金塊體能平庸最怕天賦碾壓，馬刺沒有
● 馬刺單防不佳最怕無解球星，金塊沒有

金塊有聯盟最強的主場，馬刺沒有
馬刺有西岸前8最弱的作客，金塊沒有

馬刺有po必定手軟的ddr，金塊沒有

諗緊點起身睇

留名

有無人睇緊速龍
撐Green哥

泡泡龍

咩直

潮人真少主

速龍常規賽d防守去哂邊
得第四節似d樣
仲有lowry
成場隱形咁款

今日頭兩場個結果

跪求垃圾刺唔好輸得太難睇

西波龍入咗PO mode

刺係金塊主場太難打

大奇跡日

刑天可摸以幫我開nba po …我拜緊山…

大奇跡日 燈死馬刺

笑死
泡泡龍

睇湧了 一陣睇刺

有post霸不用怕

等陣準備睇我哋嗰位開泡泡mode 啦

Casey好撚無辜

大家有得笑好笑啦
陣間就笑唔出架啦

型到

龜style

椰子

證明蘿莉先係垃圾核心

lac
last series win
2015

馬刺今季客如同垃圾

龜會7好多

證明唔關ddr事啦

刺喺今季客打公牛都幫人變地獄主場啦

柒碌同泡泡龍一齊輸係咩玩法

咪撚燈

買定離手喇
今季魚腩主場32勝9負 作客16勝25負
識做啦？

塊有得打刺真係行大運

輸幾多 po ver.

25

Malone要雪前恥，起碼30

marc變左阿4
25比隊友iso

唔好鞭啦，陣間DDR真係要低迷架啦

希望偷到第1場, 咁就好打好多

呢點我都有諗過 但細加季中先加入 好難夾到話即時比戰術佢run 比佢hold波策應 都係做住基本內線工作先 下季夾好再比佢玩

放定先

其實守西波龍切得斷kawhi同隊友聯系就ok

留唔到259冇下季啦

我印象中playoff day1點都係打完一場 先開下一場？

輸廿分快撚啲開下場啦

瞓覺算啦

睇得刺波既都係抖M

湧勁到
btw表妹又傷？出得18分鐘

無，而家上緊，只係唔岩節奏要收，一出就倒

真係唔掂

唔使打湧真係好好彩

要打的話而家應該睇緊芹菜腳震下集

GO SPURS GO

老表

一無curry勇士即刻食晒屎

都唔係第一日既事

boogie打箭都唔駛出架啦

不過爵唔可以唔出gobert

老表咁搞法 之後幾場實俾人打到場場T

一出黎又一球3分

下年邊個會高薪簽佢

都唔岩打勇，又唔識pick

咪又係無人大約>不如老底勇士

pick又pick唔到
腳又慢
根本做唔到勇既底要做既野

勇士唔要佢啦可能都
5m都嫌貴

仲鳩射3分

有時揸住唔比人都可以減少麻煩
反正隊波係咁贏都唔會有氣氛問題

老表無得出場仲會留低就奇啦
market value 會一路跌

我成日覺得如果老表上季無傷
鵝連po都未必入到

名叔

咁又唔好踩到咁盡，雖然單塔效果係好過雙塔

頭汗啦唔打啦

Go spurs Go

跟pop學嘢

完全唔係傷完無態嘅問題
以為佢射到三分可以拉開spacing 點知對面完全mark佢三分 仲空過mark Simmons
之後佢唯一嘅作用變左係條三分線度on99咁拎住個波俾K湯
低位又唔打 又唔敢打 到俾佢打果陣只係拍一兩下就撞入去 之後就一係人地犯規 之後就自己犯規 啲腳步無晒係咩事

開波！GSG

返黎呢邊
開波啦

開波

輸少過二十分當贏

有無link

白仔一開波就to又唔中

白仔淆春

睇黎白仔有啲緊張

白帝即刻派兩球

第一下已經turnover

小白好似淆底

小白

仲要犯埋規

Pick and roll守唔到

Forbe

卡比有無搞錯

仆街

Forbes

白仔淆底

屌DDR
好彩冰科carry

要迷科了

White

夢遊

White 又多手

屌 白仔兩犯

白

小白要可控制個犯

今場g得

白帝2分鐘玩完

換了

白仔有D緊張

屌 兩犯

White嚟攪笑

2分鐘

做乜春，第2犯完全on9

估唔到白仔爆先

已被屌

咁快放大家最愛既毛巾出黎

淆撚到

都講左好耐下

白仔第一次 難免緊張

都合理 po處男 表弟都垃圾

YS 第一下OT都睇得出佢淆

ddr有雞

毛巾又出黎攪笑

Ddr 有1分 唔係trash bro了

Mills俾人成個爆開

屌你唔好燈呀

毛巾又比人彈開咗

毛巾又飛

支持賣毛巾

玩撚完…

白帝要搵女助教安慰

forbes起手太慢

手緊
出手姿勢錯哂

毛巾下下都應肚即飛

Ddr起碼有1分 好過佢兄弟

大佬你playoff都應肚

搵ddr控。。換基入黎好過啦

做咩要放晒毛巾冰科。。。我真係唔明

垃圾刺今季打客場長期係咁

兩隊都緊張 睇下邊隊打返節奏先

對面肥仔乜都無做毛巾你玩嘢呀

基會隨時間變廢 唔出得多

依加兩隊都擺明緊張

但白仔仲要咁鬼早兩犯

刺今場冇了

基佬極限打兩節好波 要留住用

我信白仔會好快打返起

佢不嬲放題

小白果兩犯真係差

lma都唔敢低位單打
真係要靠ddr了

毛巾上籃9拋

佢d拋柴得正面先有

DDr有運

白腸都兩犯

咁都吹

白腸又2犯

白腸2犯

咁都foul

犯規放題

今日球証吹得緊

白腸的復仇

呢場好緊

barton真係幾鬼勁

lma打唔入肥仔

ddr in hesitation

eat shit 了

lma打唔入

玩完啦foul trouble

lma爆唔到

好球黎

lma完全打唔到
完了吧

gay啲防守

有無link share

對面3分起q

對面上力

reddit 幫到你

?

DDR good sell

咁快要靠哂ddr單騎
撐唔到幾耐

塊已經3分唔準

7中1都起？

今場真係睇晒ddr啦

已經開始 lma ddr 單打，睇黎支持唔得幾耐

白仔太快玩完
今場要消耗下佢

屌毛巾係咪on9

對面三分準啲已經輸緊10分

寧願佢上半場分波留力下半場

毛巾扭波

對面冇單防勁嘅人，iso冇問題

lma今日cold到

遊花園兜出去做咩

邊有得咁講

今日啲防守睇得好舒服

拓海

冇小白得佢做一個做波

睇吓囡算

金塊有組織但冇手感

基廢啲定毛巾廢啲

百屌成材

你叫mills forbes做波你重輸得多

低位球員係要開頭咁打搵手感

錯區呀清

馬刺主場連囡都冇

同講入多幾球就唔洗輸差唔多

MILLS 連3分都唔敢起手
比番LMA把撚咩

屌到上年個lma出翻黎

問題係其他人咁快就食花生

冰科今日眼神好凌厲

毛巾見佢拍波超過三秒都驚

btw佢對肥仔不嬲麻麻地

我嫌刺除左DDR調整到
LMA Gay d出手都唔掂
反而Forbes mills Belinelli 打得仲好

求 cap 多 d 圖

咁守法 手感隨時返黎啦

Lma罩門係肉盾
以前14年我地出barnes都姦到不要不要

LMA拎唔到靚位
無白其他人餵唔到波

屌到manu同修車佬忍唔住要復出

其他人都唔識傳波

Jokic身材真係犯撚哂規咁撚高厚實 仲要靈活 次次高位set pick 刺d小後衛都要繞過去追防 對慢半步對面就出手下半場體力無咁好 都唔知點跟

場波好悶

點解計埋white 佢係0播

做乜鬼

lma 手感差到呢

你俾咩直絕殺播

鐵到

基

佢咁慢都犯規？
字母先係囉

意粉

nuggets真係想射3分射到入為止

金塊係咪無防守專家？

86上山啦

又鞭

賴以維生嘛

金塊第一年打playoffs 好似唔識規矩
下下3分

冇
靠整體防守

哩招係箭先會用

spurs都無leanord

今日贏波就做意粉highlight

gary harris 同troy caig

咁可以慳返了

意粉d fake 真係好鬼慢

lma幾犯

唔想整咪講囉

1

我知衰了

啲雞咁嚴

對馬刺黎講 有邊個對到佢啊高低位都咁大壓力

佢真係靠屈BBIQ同VISION

慣架啦

唔算係ace stopper
至少身材上唔係kawhi果種長臂展大手

LMA

lma上力了！

Lma

著火

基：波呢

2邊都係泥漿摔角

基啲動作好唔流暢

Gay真係黎m

基今日控波啲動作咁奇怪既

海軍鬥水兵

金塊真係完全唔似西2

Gay開始派膠

大家鬥緊張

意粉你同我醒醒定定

芹菜

啲雞

佢季尾都怪怪地

芹菜又要震了

芹菜？？？？？？

出7秒

大地震

walker

咁快玩芹菜

出芹菜

芹菜: ????

鬥炒罰

佢難守係因為佢VISION係痴撚線

出芹菜只係唔想其他人再有foul

7.6 秒芹

pop係咪見有7秒。。想佢震下？

摸左個波一下

震撼教育

又要老野LMA打足全節

7秒體驗

球迷都震

VISION 傳波 創造力

震到人地唔入

芹菜掂到一下波皮

放出去踩下塊地板姐

芹菜人生第一場po數據：7.6秒掂一次波

贏到主場塊一節都當贏左了

都已經多過湖班yc加埋

又撚狗

油雞抖咗半場，一陣又強姦垃圾廁個底

想主場掛旗了

冇人頂到佢個位
打小球搶分死撚硬
特別係毒瘤近排3分食哂屎

ching抽到好盡

同埋白腸太早兩犯

加白腸又兩犯

佢Vision痴線係其一 你vision再好 隊友比人追死你點傳都無用你睇番今場開局 佢高位set pick 馬刺既guard 每次跟防對手 guard 一比佢檔左 再追防就要用好多時間繞過佢 咁金塊guard已經係wide open啦 如果刺switch 已經變成mismatch 呢樣先係佢屈既點

冇小白
也芹菜都好嘅，只要佢做防守

吹得好緊呀屌

加油馬刺 mock 食蕉棚牙

唔好癲
垃圾時間先有機會出

肥大身體係咁用架啦
只要對位後衛果個早一步迫對手，唔食pick就得
但得Murray 做到

白仔

ddr

真係好彩對面死火

Pop準備開屌

對面3分都幾炆下

真，都唔知幾多球wide open three

以為ddr會用行動支持Lowry

白同毛巾都唔識避pick

要啦，好多球wide open了，個lead真係好重水份

咁講法任何一個打Pick既大舊佬都係屈

迫對面嗌timeout
人哋要放油雞治出黎撚狗啦

頭汗啦唔打啦，就用而家個分當完場啦

岩岩個play 守得唔差
不過塊真係好癲
白仔猶疑左一下補防慢左 beasley 已經出左手

毛巾見到pick淨係識應肚

毛巾下下食到應先想穿過去

playoff都可以有分倒水

三節廁

其實都猶豫左好耐

練左成年膽應該好少少

死link

未clutch time嘛
前提係要捱到有clutch time

我都死左

reddit nbastream

話說隔離艇好慘。。

所以佢身體根本唔係犯規，係肥大，相對就係慢
點解勇剋佢，因為死亡5小下佢係弱點
真係犯規係字母KD

中距之鬼

對面3分黎料

白帝靚傳

毒瘤真係唔得

白仔啲court vision快到

DDR --> white --> 白腸連線

兩邊都準

好貼

d 雞好嚴

使唔使咁嚴呀

好撚煩啊啲雞 下下攪停

意粉啱啱hold住個下好似時間停頓

艇果場都冇咁嚴

睇黎球證都未習慣po強度

小白冷靜返

白帝白帝攞分

DDR good pass

罰企咁款

fake 到一半已經兩個人埋黎

有冇link

啲吹罰

不是垃圾了

ddr:雞啊正啊

ddr舞太耐

有白同冇白真係兩隊波黎

白仔終於冷靜番 啱啱一開始派膠嚇親

white 帝

冇人黎好唔慣

引火力

上面有

就快全部人5犯

伸直隻手呀LA

屌late whistle

喂屌呢球late到

Sorry有冇巴打可以貼link
reddit全部link一係播唔到一係疾到仆街
定係我問題?

lma

兩隊都可以出晒15個

又比beasley 屌打了

都好直ga la

ripple嗰個ok

雖然係foul姐駛唔駛咁遲先吹

我ripple無事

睇緊

科

冰科

最尾想BLOCK

冰科好型

wa diu forbes

迷科了

科呢下cls

冰科呢球

科打我面啦屌

LMA比人嚴防

冰科呢下幾好J

冰科型到

Forbes: po都要跑數

好型

foul

Good foul

PO你先黎唔跑會好大獲

痴撚線
lma同油雞治根本打緊架

Lma比jokic一個人招呼都唔撚掂 仲要double佢

白科

白帝登基

啱啱話整意粉highlight不如算啦

一齊迷科吧

white

果然係中距離隊伍

又foul

啲雞好撚嚴

咪好似經典melo打kobe嗰場

屌

lma foul 咩

好撚嚴呀啲雞

唔撚係啊3犯

LMA呢下可惜

LMA小心啊

頂住呀，有少少倒水嘅節奏

塊係咁夾ddr 同lma
但係垃圾刺都係搓唔出空位

Playoff呀屌你
呢d foul 乜

屌啲雞

白腸

咁快一野車上去
又要比pop屌了

倒了

禁區放題開始

小白是咪傻咗

pop即叫timeout

倒水節奏

喂屌LMA三犯
白腸charge又唔吹
食屎啦

禁區冇了

岩岩睇到都覺
其實正常身體接觸